### список задач

#### CSS
1. Компиляция SCSS в CSS
2. Простановка автопрефиксов.
3. Минификация CSS.
4. Переименовать итоговый css-файл в "main.min.css".
5. Извлечь из него медиа-запросы в отдельный файл.
6. Удалить неиспользуемые стили (классы).
7. Перенести в папку dist.


#### JS
1. Обьединить все JS-файлы в один. 
2. Минифицировать.
3. Переменовать в "min".
4. (Опционально): использовать Babel.
5. Перенести в папку dist.

#### Изображения:
1. Сжать.
2. Создать спрайты.
3. Перенести в папку dist.

#### HTML:
1. Собрать все куски html в один.
2. Перенести в папку dist.

#### Отслеживание:
1. gulp.task("watch", function(){
    gulp.watch(path.sass, ["sass"]);
    gulp.watch(path.js, ["js"]);
    gulp.watch(path.img, ["img"]);
    gulp.watch(path.html, ["html"]);
});

#### Настроить цепочку задач:
1. dev - sass + js + img + html + watch + broserSync
2. build - sass + js + img + html
3. что будет если написать просто gulp (gulp.task("default"))

#### Задача Кириллу: 

создать объект для повторяющихся строк в gulpfile.js

```
const path = {
    img: "images/"
}

gul.src(path.img)
```
